# ????

- Добавлено: Драйвера для множества машин IndustrialCraft.
- Добавлено: Индустриальные корпуса для сборки роботов, дронов и микрокотролеров.
- Добавлено: Улучшение «Солнечная панель» может быть установлено во все устройства, кроме адаптера.
- Добавлено: Настраиваемый префикс для команд чатбокса.

# v3.2.0

- Добавлено: Метод 'tell' для компонента креативного чатбокса. Позволяет отправить приватное сообщение любому игроку.

# v3.1.0

- Добавлено: Печной генератор. Генерирует OC энергию. Работает на топливе печки.
- Исправлено: Проблемы при использовании на солнечной панели жезлов с набалдашниками «Перемещение» (из ThaumicTinkerer) и «Червоточина» (из Thaumcraft). Жезлы теперь не работают на блоках солнечной панели.

# v3.0.0

- Исправлено: Сетевая карта не связывается с панелью щелчком правой кнопки мыши.

# v3.0.0-alpha.3

- Добавлено: В метод tesla.attack добавлен параметр range.
- Добавлено: Спавн частиц при выполнении tesla.attack.
- Добавлено: Солнечная панель принимает команды только с определённого адреса (задаётся командой setCommandSource или ПКМ сетевой картой по панели).
- Изменено: Текстуры.
- Исправлено: Локализация.
- Исправлено: Документация компонентов.
- Исправлено: Некорректное отображение блоков солнечной панели в подсказках Waila.
- Исправлено: Краш клиента во время воспроизведения звука сервомотора солнечной панели.

# v3.0.0-alpha.2

- Добавлено: Отображение робота на плече игрока может быть настроено через конфиг
- Добавлено: Сканер роботов
- Добавлено: Улучшение «Тесла»
- Исправлено: Ошибки в компоненте «Мировой интерфейс»
- Исправлено: Отсутствие звука сервомотора солнечной панели.

# v3.0.0-alpha.1

- Добавлено: Антенна дальней связи.
- Добавлено: Управляемая по wifi солнечная панель (генерирует eu энергию).
- Добавлено: Радар (блок/улучшение).
- Добавлено: Чат-бокс.
- Добавлено: Мировой интерфейс.
- Добавлено: С помощью продвинутого геоанализатора можно найти слизне-чанки.

НЕСОВМЕСТИМЫЕ ИЗМЕНЕНИЯ: id-предметов и мод-id были изменены


